點解空少空姐無parttime

點解空少空姐無parttime?
空中侍應無咩技能， 就算要既技能都好易學， parttime慳唔少成本福利， 員工又可以慳返張機票去旅行， 廉航應該可以咁玩

on9

冇part time 空姐 但有空姐做part time

你又知冇？做外賣雞、外賣鴨唔好？

酒樓都有炒散， 空少空姐又無炒散

有part time 空姐喎

Part time空姐 full time 雞

空姐=full time 雞

國泰呢排係咁出Post
請空少空姐
如果請Part Time 應該可以減少人手問題

廉航請parttime重好， 更加廉

FT做G
PT做FA